留意到原來房屋台好多巴打都同牙習一樣睇法，就算搞9香港都唔會有實質影響

究竟牙習、施永青、邱騰華、陳茂波同房屋台班巴打睇得準，真係冇事，西方國家得把聲唔會出重手
定燒山、袁爸、吳明德、cctai手足睇得準，攬炒成真中港仆硬街

好快就會知

平行時空
但的確而家大家都係賭 無話邊個一定中

算啦，佢地買得起唔多唔少月入高，專業人士，驚閪咩

連登都有個小平行時空
出面個平行時空真係大到好似割裂左兩個世界

一年之後番黎睇再鞭樓市好友
反正窮撚冇錢買樓自由身，有乜所謂
呢個咁風雨飄搖既日子仲咁重手借幾百萬
我真係恭喜你

佢個ml algorithm係唔係就咁linear regression 呱

你覺得風雨飄搖
人地覺得馬照跑舞照跳
睇錯形勢要付出代價
好友淡友都一樣

今日國安法全票過
美國開始禁運敏感科技

不停推進中
一年後睇下邊個鞭邊個屍

ML algo黎分析 仲要升87%
用左咩data最近10年data都biased到仆街
仲未計條友識唔識tune parameters

我第一日學neural network都整到個所謂AI 黎predict market
不過個d所謂prediction一test就知仆街

想知佢點將武肺，國安法，中美冷戰過去十幾年都無發生過嘅野放落model度train

用最近10年data跟medium教學做
應該用regression, nn, lstm, svm, clustering, tree, dqn, a3c...都會predict升
不過完全無參考價值

佢嗰個reply叫人按層樓去買多幾層都知佢係假膠啦87%寸緊人白痴呀，台仔用語

唔好諗住樓價大插水, 而家仲有幾百億美金北水頂住, 樓股匯冇咁易死

支那夠話今年經濟唔掂, 大把行業/公司爆雷蝕本等收皮, 但又唔見個樓市大插? 因為支那都玩大水漫灌托市嘛.

咁香港遲吓慢慢變成支那二線城市, 可能連廁所板都被外國當係支那護照, 香港連免簽証旅行自由都冇埋時, 又有金融制裁變相資本管制, 咁香港人過去鍍金嘅高等支那国民身份就沒有了, 你係支那有錢佬仲會唔會再落注香港樓市? 咁又點justify個樓價要過過北上廣深幾倍?

港樓嘅價值, 遲吓就好似A股同H股咁, 估值會低過支那

最簡單就拉長dataset include多d其他唔同類型既black swan
不過作用唔大 因為就算有black swan都只係dataset既好小部分
好多時會比個model generalized到無視左

某d model可以set up到令佢自己random試下其他野
例如RL set好environment之後用高d既epsilon
DeepMind AlphaGo都係類似做法

啲低置區賤種識條春咩，日日對住層窮酸閪樓打飛機

前排有隻多嘴懵鳩先畀人踢爆得25K做保安